不如放過TVB啦

梗係唔得！好似見到有風向話TVB開始唔撐政府，去年又狂蝕2億，但係俾對手喘息機會等於害死自己，大家冇野做喺屋企一定要繼續做任務

差啲諗住入嚟屌你

勿做標題黨
係咁多